\newpage

\section{Постановка задачи}

Необходимо разработать программу, осуществляющую обработку массивов структурированных данных «Водоемы страны». Структура должна иметь не менее пяти полей (элементов) двух или более типов, включая пользовательский тип enum. Также должны присутствовать следующие поля: название (char[]), протяжённость (long int), площадь (long int), количество портов (int). Программа должна быть обязательно реализована в виде нескольких модулей.

Работа содержит описание разработанного программного обеспечения по обработке массива структур, обеспечивающего реализацию следующих запросов к заданному массиву структурированной информации: 

\begin{enumerate}
    \item Ввод информации из текстового в массив указателей на записи
    \item Добавление новых элементов в конец список
    \item Просмотр всех элементов массива
    \item Вывод информации из массива в текстовый файл
    \item Корректировка полей выбранного элемента
    \item Удаление выбранного элемента
\end{enumerate}

Дополнительные задания:

\begin{enumerate}
    \item Сортировка массива по числовому полю;
    \item Вставка нового элемента перед выбранным элементом;
    \item Вставка нового элемента после выбранного элемента.
\end{enumerate}

Условия и ограничения:

\begin{enumerate}
    \item Главную процедуру программы с реализацией простейшего меню следует определить в отдельном модуле.
    \item Процедуры, реализующие запросы, должны быть размещены в одном или более модулях.
    \item Глобальные данные использовать нельзя.
    \item На экран выводить элементы в виде таблицы (один элемент – одна строка таблицы).
    \item Если после выполнения запроса изменяется хотя бы один элемент, то заканчивать запрос выводом таблицы на экран.
    \item Тестами к заданиям служат 2 текстовых файла с правдоподобной информацией.
\end{enumerate}

\newpage